血小板是人體中三大主要的血液細胞之一，用於血液凝固與修補作用

血小板為血液的一個組成部分，可與凝血因子一起，藉由結塊作用，對血管受傷而出血的部位進行反應，進而形成凝塊。

*修補傷口示意圖

請支持血小板 !!!!!![/quote]

支持血小板

潮撐樓主

樓主戀童咸濕變態死中坑！！

我屌你小板！！

樓主一定係50幾歲既戀童撚

anone! anone!

等收我6c letter

每過7日就可以有新既血小板

請大家好好支持血小板

血小板

支持血小板既各位,我祝大家小板健康

血小板不是細胞 （重點大誤）

好可愛

FBI is watching this post

thankssssssssssssssss
下個post我修正返

樓主真係好痴線

肥大細胞

血小板冇著鞋

包皮baby操刀拍攝今年動漫節血小板

其他人拍攝作品

請支持血小板 !!!!!

呢個正
樓上個d咪撚再貼

肥大細胞對黑絲

C兄有冇其他新圖,想睇

好撚正

C兄呢個好高質下

毒撚翻動物台啦

唔報死全家

但我唔係毒撚

呢張想係條褲度伸隻手摷入去

我都唔係

請支持血小板

包皮咁勤力開po

血小板真係好正

屌你！

十卜

樓上米污染個postl la-,-

痴撚線,幾重口味

FBI is watching you

幾錢q?

Push

我屌你老婆血小板

push